[紐亞，我要進來了] 拜仁球迷討論區 伍佮貳

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

歡迎Nianzou及Sané來投！

含淚祝願前拜仁鋒霸高美斯未來退休生活愉快

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

下場對哥狗對中堅再係好似上半場咁撚樣比迪布尼放直線就收皮

上個post尾想點
Perisic屌少幾分鐘已經瘋狂浪射

咁都中到

Alaba為咗續約咩都做得出

p14啲浪射

其實今場開波巴有力嘅時候已經咁樣做
平安鐘到

回返樓主，P14同其他拜狗都要keep住反

客觀睇 講今場要讚嘅
muller啦 MVP
加仔又係 大賽一樣發揮得好好
紐亞都係 守咗唔少波
最後古仔啦 2g1a

保定d單對單防守真係退化晒，唉~~~

正常冇可能咁打

最近5次被拜仁打入8球的球隊分別是

呢個po笑左出聲

唔反佢一日

開心埋呢幾日好喇
下場等比哥daddy完敗

老希

Lm

一定係梅拿，上半場佢逼到達史完全用唔到波
第一球佢入嘅，都係佢逼甩迪莊搶返嚟

下場哥師返嚟教訓我哋啦 仲有幫巴報仇

嚇撚死 美斯嗰球中柱 同埋蘇九單刀 好彩捱得過

巴塞個教練又係唔知諗乜撚嘢 咁撚多戰術唔揀揀對攻 除咗猁之外應該真係冇邊隊可以同拜仁對攻

漢堡 艾達好慘

P14就好似啲傻鳩
圍撚住你跑
只要唔理佢就冇事

如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車

哥帥要幫巴塞報牛了

一開始真係睇到好撚驚

點守姐，佢地又冇翼

無限氣袋咁撚樣 係咁跑 世界級走位 踢波又夠聰明
諗唔撚明點解之前會俾人棄用

文迪決賽出到？

T6 今場keyz波好緊要

印加仔了

贏8:2下場出局真係柒撚到震

都係呢幾日打下j算

True

今場成隊都踢得幾好啦

呢個結果係成隊一齊拎翻黎

一日未完場一日都勁驚
好驚比人反cup

甘 係咪唯一對巴賤種都有入波嘅閘

賭博黎既，只係今次費歷克賭贏左啫

真

四個中中 以為對緊馬體
Btw ldj cool波幾穩
唔係拜搶唔勁佢唔會出醜

拜仁8比2大破巴塞
正如賽前所料~費歷克必定會分散拉開攻勢，令對手未能加強中場反遭疲於奔命，19歲獵豹戴維斯快速硬爆更使兩軍處於不同層次局面。導致梅拿與古天奴各入兩球，比列錫,基拿比,甘美治與利雲各建一功。

棄用佢都係肥安同高華

兩個都係算保守既球員

仲有兩個中場
分別做到晒佢哋工作嘅極致

賤種屠夫

NPLM

哥帥以前唔鍾意跑狗

瞓唔著

～

Sky wild

雖然反佩狗第一人
但頭廿分鐘都係佢奠定大炒基礎

好撚柒開心

Ps:廢到無人想mark先有空位

正如賽前所料
同何wayne一樣咁料事如神

繼續反佢啱架啦

我成隊都反 利雲條垃圾唔係靠古撚有波入

梅拿永遠出現係正確位置 真係好撚勁

但係佢又真係好肯跑

今場真係成隊波都有份
只係覺得佢哋比較突出啲啲 易有深刻印象
所有人都打得好

一開波平安鐘果陣仲同老豆屌緊個中後場垃圾

其實佩真係大賽球員

平時柒下柒下但係需要佢嘅時候又真係幫到手

反觀利雲係咪繼續打算大賽隱形

越反越強

利雲今日除咗入波少，其實發揮都係一流

點訓得著呀

下星期情況都一樣 不過係哭波喪

好撚唔開心
證明之前輸西超係哥狗問題

話時話，靴南迪斯好似都交左球助攻比古天奴？

第一球利雲幫手打onetwo
佩兩場歐聯都有表演

利雲黑哨先有波入
BTW 炒巴狗真係好爽

我都係 一陣9點返 點瞓到 好撚爽

但係T6今場先係無名英雄

不過下場又要比哥帥教踢波

佢同根度簡
完全睇唔出一個wc final有波入 一個ucl final有波入

佢個位其實都幫手引開左唔少人

T6留隊pls

係呀屌
希望大家繼續反

大家傾好哂啦
利雲入完到古

BLM

有兩個球都係佢逼甩對手入

放假

Var好心就吹走佢

以為對德甲下游d垃圾先會入到8粒

P14留隊

事實

不了，同巴無乜牙齒印
有得揀一定係炒賤種

今場所有球員都有好表現出嚟 好值得讚
費歷克都當然係啦

雖然下場都要出局 但有依場打飛機 咩都夠啦

係囉
我都係度話唔入...唔入...

Man of the match: Thomas Müller (Bayern)

佢值得更好
拜狗唔好害人

特別係加仔

毫無疑問

Muller

加仔而家身價值幾多

高華睇到直播會否用個頭撼爆電視玻璃

davies真係外星人黎
唯快不破
下場last game唔該踢得好好睇睇

痴撚線
最尾個撚個都好似迫古入波咁
下下餵畀佢

佩列錫又會同丹比利有偈傾？

Flick第一次坐正打歐聯 成績已經咁癲

恭喜拜仁

做乜拜狗咁多星期六要返工咁陰功

基沙文可摸以比部ps4加仔 佢都用唔著

比佢教應該車都過唔到

多？
但都唔同期

今晚哥列斯卡 其實踢得好好
中場係咁迫甩人 之後啲傳送 駁腳又好
攻得守得

依家睇返
14年世界杯冠軍功勞分分鐘flick>>>>>>>路維

唔洗分分鐘
冇費sir過唔到法國

佢之前跟路維
7:1巴西 4:0阿根廷 4:1英格蘭 隔離食鼻屎
有咩大風浪未見過

前中後都見到佢

搞到冇晒機動性

疤ig賽前仲要po 15年messi扭跌boateng條片

今場上晒身
落鏟都出埋
後上又勁比波又勁

佢上半場助攻比基拿比個球過頭波靚撚到

睇人食鼻屎

唔洗多講了
FLICK中途執高華手尾都搞得掂
鼻屎佬就世界盃包艇出局都唔洗走
邊個呃飯食都好明顯了

見到蝗迷笑巴 好嘔心

拜仁好波

起自己底發覺開過post串過古天奴

賤種/哥狗

呢樣無乜好講既
拜狗FB IG都貼13年果D入波啦

有得打機唔使練波

下季Audi cup炒到你豬閪咁呀
（正賽唔夠打）

不用分那麼細 大家都是仆街

瞓唔著 打咗個飛機
發覺無咩感覺 唔夠完場個刻咁爽

PS保定今場都有比人撚
只係前場勁掩蓋左佢既柒

拜迷加油 睇好你哋攞歐聯 今晚贏得精彩

燈燈池都係唔夠泥清勁

顏射古？

保定阿拉巴呢個組合真係唔打得歐聯

屎忽冇落地已經好好了

下場對哥帥，泥清燈力再強都唔夠打了

其實今日後防壓力好細
如果唔係壓前打一定出事
下場gg喇

牙泥依家個口應該OK臭

保定嘅表現都接受到嘅

不過見sule落翻場都好似唔錯

下季sule+alaba

算啦 行到四強超額完成

應該咁講，係費歷克揀左用超高壓打法
巴冇翼+對閘廢只能夠對攻
正常唔會打到上半場咁快

18舊屎？我有冇數漏

2006至2014
呢8年都係德國黃金期

美斯嘅宿敵就係德國世界盃又輸德國 幾年前又整單七喜 而家又整單八比二

8粒達同9粒達邊個柒d好似有個要做德國正選龍？

冇得怨啦佢今場
球球斬比thiago

次次狀態唔好果陣一撞德國隊就出事
輸波冇極限

一迫就甩，唔係p14 on9應該輸多兩球

Arturo Vidal: "Bayern Munich are playing against the best team in the world tomorrow, they aren't playing against some random Bundesliga team. It's going to be a proper football game. They better be ready for us, because we're looking forward to the challenge."

以前仲吹奏哥狗1516打下體

疫情對唔同國家既影響都唔同
可能都益左德甲球隊

佢不嬲都係咁講嘢之前講美斯又係咁

真心想知邊個咁有眼光搵加仔返嚟

達屎真係

最撚開心係紐亞係大賽大巴大巴打落班西甲英超撚到

以後邊撚個話佢20年之前回塘我屌邊個

好似係加仔經理人自己搵拜

沙利狗

唔係沙自己睇youtube 球王片發現咩

咁冇理由長他人志氣
場波都未開

智障先會唔用梅拿，最頂尖嘅足球智商，好仲意睇佢踢波

救蘇狗半單刀

邊有得咁講

調翻轉疫情咪又可以話德甲早收league冇態

唔知點解佢咁想去拜
佢係拜仁好似冇偶像

紐亞比波準到仆街
當今有邊個龍俾左右兩邊比得咁準？

好似都有問過車

加仔轟迷黎

Ederson腳ok
手會掟比麥湯笠入

今場其實美斯幾下冷箭

達屎俾失波之餘仲要輸幾下近柱

要比較真係可以拎翻15拜打巴首回合比 就知咩係頂級門將

自動導航咁樣
反擊佢都參與左唔少

加仔跟聖拉學下防守
他日必成大器

加仔好似迷robben

疤狗三億，一億啱啱出院，一個掛住打ps4

一個係對面梅開二度

啲打J說話講埋今日好了
對完曼城大家又要面對返現實

見近排話佢中意美斯
又記得佢中意杜奥巴

可能乜波都睇

唔好啦掛
跟都跟拿姆學啦...

唔係燈 不過巴塞真係太依賴美斯 曼城整體足球難打好多

今日望到條防線企到咁前 對面有Kdb真心危

勝利球迷

單計用波 的確係最好

就算比你拜狗入埋決賽
PSG又尼馬又包皮都夠你死十次

Kdb一腳湯穿你咩thiago Davies alaba了

留意到出面仲有人講 拜仁掘晒德甲所以咁勁

但今日除咗利雲有邊個係德甲買翻嚟有入波？

甘係德乙買 拿比就一早同雲達deal好係阿仙奴到買完借過去

出聖班draxler都夠輸啦

由鳩人地講啦
最緊要贏波果隊係我地愛隊嘛

曼城贏唔贏只係睇哥狗

都係var既錯
唔比抖音入咪好

係

佢講過自己迷robben

都似
係美職又係踢右翼

冇乜留意鏝
哥狗仲係咪咁迷戀控球

原來我係加仔偶像

嗱帕華唔想比丁力強姦好自己買機票返德國

睇佢點踢
對賤種咁就肯定贏拜
對車阿就...

希望哥師延續係拜狗傳統大賽排鳩陣

唔算 教完拜之後多好多兩邊傳中

同埋史達寧同貝拿度施華玩好多個人突破 踢法直接好多

Reporter: "Messi must’ve been a childhood-idol of yours, did it hurt having to see him like this?"

Goretzka: "No, it didn’t hurt, it was fun actually".

哥

最開心既係終於破咗西甲魔咒

賤種，抵撚死

哥賽前已經好撚有自信

如果14唔係搵哥狗教

踢乜撚傳控 踢翻德國機動波咪好好地

嗰時反咗好耐哥
不過無哥教過而家甘提保同梅應該唔會用波咁好

睇到13拜嗰種 㩒撚住黎屌嘅感覺就掛住軒帥

在2-8不敵拜仁的賽後，巴薩老將皮克表示，自己是時候讓賢了。

遭遇了一場慘痛失利後，現年33歲的皮克在賽後接受採訪時，説出了自己願意讓賢的驚人言論。

皮克表示：“如果有新鮮血液來巴薩，我會是第一個提出申請離隊的。現在我們已經到了最低谷了，我們必須想想怎樣做才是對巴薩最好的。”

“今天的比賽我們的表現用一個詞來總結就是恥辱，我們不能這樣去競爭，我們在歐戰賽場不能做到最好。比賽太可怕了，這是一種災難性的感覺。我希望這個結果，能夠在某種程度上幫助我們去變得更好。這不是第一次了，也不是第二次，也不是第三次。我希望自己能提供些什麼，而俱樂部需要做出改變了，我不是指的教練或者球員。”

同埋甘美治好似係哥狗提拔

又大隻左又勁左好多

呢件印加仔先

覺得巴有啲慘 班管理層西撚到

如果冇放尼馬arthur唔入電話佬丹比利呢啲
應該仲有排玩 洗乜搞到依家咁欠債又多又老化

相比下拜仁高層係多嘴咗啲 但係每個決定都真係為球隊著想 姑寒但好少入水貨 財務健康到癲

除咗甘同烏冇一個仲留到係度
買埋啲reina bernat唔知佢想點

勁撚到仆街加仔呢下，個啲信心

牙甘同加仔
邊個係最佳幻幻

+1

對家個2號仔
慘不忍睹

咁公道講佢睇球員係有一手
但都係弊多於利好多

唔好忘記你揸住隊三冠陣容係手
但一次決賽都入唔到

仲要下下係比人戰術擊敗 淨係佢第三季首回合打下體無啦啦收梅已經講唔過

拜狗呢隊閪波保守親都冇好下場

做硬代罪羔羊啦
教練問題大好多 明知佢防守力差就唔好咁排個陣又冇翼幫手

貴價入水貨好多隊都有 但拜真係算少 水果啲都係三十幾m 但賣得返出去
睇下隔離蝗jovic 車kepa 阿laca 鏝堆後防 獌麥龜 件件貴野
Btw我覺得felix都係水 佢技術係有 但都唔啱馬體波 去跟哥狗仲好

淨係記得當年作客特別廢

高華兩回合打利

馬後炮地睇 今季同上季正選陣容其實唔差太遠
但踢出嚟結果真係

我相信今季拜仁打上季隊利係有得踢的 起碼不至咁一面倒

我哋個2號可能比人扭到碌咗係地了

完全唔知做乜撚嘢 佢有冇咁唔鍾意梅 最撚好笑係次回合出返梅上半場屌撚住下體會嚟打 逼到下體會中場線都過唔到 不過梅自己又唔爭氣射失左球十二碼

次回合冇左梅甘輸就梗
係首回合

巴塞自從賣咗尼馬，洗咗幾億買「球星」，冇個夾到美斯，仲要今場放後備，一個送埋比你打翻自己，管理層真係

果陣冇coman kimmich又停賽要用聖拉
利雲又未上力 gnabry唔係倫敦嘢唔入
真係冇得打

疤買丹比利我覺得都係衰在玻璃同貴

買電話佬真係on99 咁既價點放到出去

你講川list其實laca唔貴 表現都唔算太差 放出去唔會蝕太多
Jovic就有待觀察
其他都起碼唔會蝕到入肉

和到一個回合已經好威水

首回合明顯落咗order有波就射
高文基拿比兩個一有波唔理角度幾窄都起腳
利雲靜到完全冇供應

係得jm一個有表現

其實拜仁唔止好少亂fing錢
仲好識搵錢，r到既sponsorship都唔少野
只能夠話德國佬嗰套管理係無得輸

算啦 高華咁靚仔反唔落
但m子之後啲克羅地亞嘢

有冇巴打同我一樣到依家都仲未平息到完全瞓唔著

提提各位拜狗自high不反對通知書去到2359
之後停止吹奏同繼續屌佩

Me
出highlight未 想再打飛機

已經準備好四強出局了

唔咁想像今年踢兩回合會點

柒撚過10:2

屌佩係責任
唔好忘記利雲條撚屌都要屌

好好奇達sir帶而家隊阿踢巴會點

今場真係好撚開心

High過上次七喜好多
同7:1巴西一樣

對拜就一定唔會贏咁多粒
達蛇識縮後踢防反

對巴真係難講 美斯爆起seed上嚟幾密都過得哂

7:1巴西真係睇到呆
反而今場一路睇唔知點解好似冇咩驚喜咁

今場去到後面已經射中龍就入咁

Ter唔識串學佢同事包禾有球必應

巴西都係
達屎以後唔洗再嘈啦 今場正面對決

Bein啲角度好好睇

今日用bein sports個38蚊優惠睇
有啲delay

我仲係好記得佢對瑞士賣大包
前面辛辛苦苦歸完佢又派膠

屌維度like咗雞比個慶祝po

有冇舜文
佢今日吹奏前04牙哥

想問下同rb場季軍戰幾號踢

最靚梅拿第一球
其次加仔助攻

Alaba仲靚

alaba世界波

一開頭都擔心過高位防守會出事

冇廣東話

對碧基致敬

和仔屌艾巴掟球證笑撚死我
佢有資格話人

笑撚死 原來疤搵咗個女仔係ig拍片講下波咁

1:1之後冇影

其實堤對拜都有情有義，場場都好落力，又交到功課要好好珍惜佢最後一場波了

好想佢留隊

都29歲出面大風大浪又未必踢得好
隨時唔夾就哂咗最後當打時期

真係唔捨得佢

最慘係開價30m都算低價
但比利開乞衣價10m

已經唔係錢問題 就算開到50m都唔會搵得翻呢個質素既中場

而係唔想一個咁好既球員俾人當垃圾咁睇

一個就入烏龍
一個就被阿蘇玩弄
留名等睇呢對中堅對曼城/里昂出醜

冇人識守弧頂

Btw心口個danke係同醫護講定同巴講

真係希望出翻sule
感謝保定今季臨危受命既表現

但出到大賽真係冇可能下下靠delay去防守

今日1on1明顯望到佢老化

阿蘇嗰球保定負100%責任啦，邊有可能側身咁樣去封，讓個位被人射

差啲以為佢又俾人ankle break

死拜狗又打到人地炒教練
今季第二次

最想見返Pavard，Kim打右閘始終攻強守弱
兩球輸右路，都係Kim跟唔上Alba個速率

我地比法福打到炒高華

堤真係有小小球盲探測器feel
痢之前cap過啦 仲有唔記得邊隊fans話佢冇end product
大佬 今場有眼見啦 前面四個 隔離partner 左右二閘 個個入到波 堤仲需要上咩
明明歇冬後三場有波入
已經唔提對波圖反cup 10-2阿記 絕殺史特加祖記果啲

留意到拜入波太快ig upload唔切

你見班友講咩Thiago全季得3入球、2助攻，所以唔值錢
我屌你老母啦，Thiago嘅數據點會係用入球同助攻衝量

德甲內戰最難打嗰兩隊
一隊贏西甲三弟入歐聯4強
一隊比意甲二弟踢出局

無thiago分波輸左啦

利可唔可以真係出錢買佢返去

佢幫左我地咁多年都係想佢踢得開心D

得罪講句
利記中場冇人勁過Thiago
無論防守盤扭長短傳閱讀球賽都係

明明thiago係痢依家中場欠缺既嘢
唔要嫌貴就咪撚買
講到佢占士米拿之流咁

望到出面啲人講野真係知冇乜人有睇德甲又係到9up

去鏝好過
同迪布尼一齊踢唔好

施美度、基沙文、迪莊
當初我哋爭呢3條友都爭輸比巴塞
今日好慶幸無買到施美度

This is LIHKG

佢自己心儀利物浦嘛

似心儀高普多過利記

有爭過基沙文咩

最多都係皇蘇時期？

Thiago嘅實力真係嚴重被低估

長遠嚟計真係去鏝好過啦
高普遲早會走利物浦就會沉淪

鏝就點都有錢同你玩

馬體時期，有傳過想買，兼且真係有派人去馬體考察佢同L21
至於迪莊可以話係當年沙sir收購失敗作之一

個個係到問點解梅拿保定紐亞翻生

明顯淨係睇18世盃印象流
一係就話拜超算9數

買迪莊翻嚟有佢位置咩

Dejong同deligt好似小組賽已經想話打包

不得不承認高層眼光

睇獌po真係好有趣

下下講人地球員都拎自己隊波既比
仲有成日講既資料都係錯

啱啱見到有人問獌夠唔夠呢隊拜打

Fdj啲波好痴腳
買佢似頂堤多

拜仁輸--->山寨王
拜仁贏--->屌靠拆成個德甲骨先有實力

德甲有球隊歐聯好成績--->根本德甲隊好有實力，係拜狗拆散人地戰力
德甲得拜仁歐聯好成績--->DLLM拜狗獨大搞到其他隊變垃圾
德甲全軍覆沒--->就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

14年世界盃拜仁carry-->拜狗用國家隊席位逼害非拜仁球員
18年世界盃德國出局-->DLLM拜狗又累到德國隊變廢

高價買人-->拜狗又玩金錢足球
低價買人-->DLLM乞衣拜
免簽--->拜狗又玩陰招搞到其他隊人財兩失

買人地主力-->拜狗拆人主力
買人地潛力股-->拜狗見邊個打起買邊個，又浪費新星
借人地球員用-->乞衣拜借撚完唔買斷衰過Condom

咁多年嚟都睇化晒

沙Sir買唔撚到渣，係鬼佢有眼光

唔係啦，傳想買佢係18年嘅事
即係嗰個0蚊轉會窗嗰年呀

我都係

一開始嗰陣見人地拜狗前拜狗後真係sad sad地

依家咁多年真係睇化左

已經賣左arthur 再賣埋de jong 巴塞個主席會唔會比人火魔

屌包撚哂

呢篇要珍藏貼po頭
係差拜狗出去同人嘈話其他隊買德甲人多啲比人話扯多落水

見疤狗話想fdj走唔想浪費佢青春

疤真係死局嚟
15之後啲轉會政策頹到
如果買到華拉提而唔係比人掘尼馬究竟會點

睇過佢地一兩場

除左fdj 仲有個puiq（？）都唔錯嘅

蘇狗基沙文丹比利點都係歐洲頭十鋒線啦
肯執點會搞唔掂

係咪免簽哥同收返雞髀果年
好彩之後高層兑現承諾洗返錢
唔係一定剃撚晒沙利啲鬚佢

但係就到小花打法既又有幾多個呀

一起身見到個比數唔知講咩好

巴塞踏入後美斯年代真係要唔少時間重建

好似曼 阿 車咁樣雖然重建得比較慢 不過依家睇落真係有似將來

我地2R開始準備退落黎呢幾年都算rebuild幾年，前幾年歐戰成績差到，好在依家高層買嘅人多數都係年輕又有能力

但係目前巴個情況要換晒半隊咁款

佢哋想重回盛世可能都要執翻幾年

就係嗰季轉會窗仆街
搞到19年歐聯16強出局（當然尼高高華都係要屌）
夏天買唔到De ligt、De Jong，傾Pavard又因為嫌貴所以唔簽住，冬天簽Odoi比人撚到一棟都無，買加拿大仔都爭d因為小小錢傾唔成
我對當時沙歷咸美錫嘅柒事仲係好有印象

你見我冇提小花
同卻老臭燒一樣都係好靠隊友去跑埋佢地個份
場場少個人防守點打

無睇到live真係好可惜

你呢三個都難夾啦
基沙文打翼根本唔掂
正路就放蘇狗 但值得幾多錢

仲未計中場同後衛老化

無計
今朝要返工
而家年紀通唔到頂

高華又唔出聲屌唔夠人用先好笑

依家消費美斯

講真佢都老 你再咁玩落去佢退休/走都未執得翻真係等沉淪

佢地欠債好撚誇

高華有屌，佢16強出局表示過個陣容同利物浦無得比所以輸
宜家Flick咪又係屌緊無第4隻翼用，想沙Sir買多隻翼，一係就留古天奴，但我諗班高層應該都係唔會理佢

蘇狗而家做支點都算係咁
除非佢真係買馬天尼斯姐

ff咁講
如果贏到冠軍可能有錢
但高層更加唔似會補強

高層似升隻幻幻黎敷衍flick 或者又係列強借個人黎working holiday （問蝗借kubo衰咗）
市面又冇咩翼係平 最少都要2,30m

哥二三都叫一勝一負
哥一 兩回合輸5:0體無完膚我先最撚嬲

鏝執到隻torres算好野嚟

但條友個格

有冇人支持簽翻costa做後備？

2r退真係唔知點算
好彩gnabry 橫空降世
依家有埋sane 未來五年都唔洗煩

係喎 唔講唔記得
我哋都有c11
Btw華倫西亞開倉 執佢隻居迪斯都好

想問吓拜仁最新果件嘅球衣邊度有得賣

2r全盛期勁過哂佢地三個

一個扭到三十幾歲仲可以靠技術做組織
一個洛一招冇人守到

佢易碎過coman
沙爹都唔用

當年硬爆bellerin真係好勁

仲有次rainbow過人俾人屌唔尊重對手

呢啲級數好難搵到十足十架啦
佢哋有七八成算好好

得罪講句
依家成個球壇都冇人有佢兩個level既翼

牙朗同美斯都唔會有人上到佢個level 其實算唔算倒退

法甲824開鑼
分明睇少我哋大巴黎

之前係咪FF過買夏薩特

kubo適應晒西甲
黃潛又係華西到執咗兩件返去
佢冇乜誘因轉聯賽重新適應

佢都就三張啦
冇速又冇球商搭救好難搞

所以蝗咪唔借
佢都係想借返同聯賽

疤既屁馬同包皮算唔算

屁馬講下講下都就嚟30碎

得前頭勁都冇用啦
除非勁到15年msn級數
佢地根本早就要執中後場
係咁豪洗買前面都唔知做乜9

15都仲有未退化哂既小白沙維
嚟緊得fdj似樣

古 丹 電話佬 蘇9
其實都好撚kam好難放埋一齊

話說廢老成日屌鏝鈀金錢足球
四強仲唔比人有仇報仇

所以咪話佢啲收購失敗到

仲未計有個必然正選美斯

哥帥去到曼城都要繼續令我地拜仁拎唔到冠軍

哥帥大炒拜狗之後Sane即刻send transfer request然後係伊蒂哈德門口叩頭認錯

一場都未踢就要Danke Sane

嗰年三冠之後沙維都退休啦
唔係真係等到啲人跌到廢哂武功
先買人架嘛
佢地班高層根本就有問題

呢隊拜有冇12 13 果隊咁勁

下個post開返伍拾肆
&
泥清搵齊18件狗屎未

應該冇
成日覺得防守有d問題
13拜攻守平衡
邊有咁易俾你打穿

仲要裸跑 打飛機

古天奴入兩粒

路過一問，點解要每一場都反佩列錫

佢都無速

2r無辦法複製到架
兩個都係怪物級數 仲要一齊係到踢十年以上
都算係奇蹟嚟
見依家隊波真係走出2r隊短嘅時代
不過有時真係有啲想念佢哋

一定無
全盛2r fit到爆嘅muller M子/model
中場有小豬 有JM嘅防守
後防有隊短 連丹迪都俾軒帥教到似個人

要講嘅話係抖音佬勁過model好多

今場波輸兩個中堅

見到外國留言 話巴塞紅藍衫 搞到拜以為係水晶宮

果陣防守穩好多

琴日頭30分鐘有幾下穿晒又中柱

懷疑佢真拜

當初放佢走真係有啲嬲班高層

老老豆豆 維度真係一個好全能嘅中場 佢走個陣都唔捨得

其實p14 真係大賽球員

不過其實如果踢兩回合心態一定唔同
就唔會8-2

你睇埋第一句先
個個洛賓咩三張野仲跑贏到廿幾

一場過真係有辣有唔辣

輸多兩粒
就算唔識守巴都會夾硬調哂全隊人去後場
留得青山在

突然諗起三年前爆閘教守龍同問係咪唔屌得龍果幾隻疤狗pm咗ter未

數據屈g
但係反佩不能就此收手

金球獎啊dllm
而家技術性擊倒小花啦

最尾簽佩狗返嚟

師兄講得好中

反佩永遠不會成功

早幾日公海班仆街仲吹緊利雲垃圾聯賽擦數據
去西甲意甲歐戰就擦唔撚到

想問下點解古天奴明明巴塞借去拜仁點解琴日仲有得出場對番自己原本個球會

歐聯冇例話唔比對母會
而巴狗同拜傾extend loan既時候私底下都冇加呢條條款

應該係歐聯唔批準咁做
當年車仔都借卡吐比馬體守死自己

有冇清知呢兩個乜水 同點解古入波佢哋咁躁

唔走哥成唔到材

橫掂都係三張意假水貨
要簡達華ok?

佩狗德甲神翼
踢親都冠軍球會

踢返原來雞比個球組織好L癲
T6 no look, G18 one touch 過頭，雞比企係盲眼位衝出嚟網仔

同埋第七球明明lewan都空晒但muller比咗古
以muller咁陰濕既性格我有理由相信係專登既

上個post先話哥冇分波派牌
然後就燈到有靚助攻

講嗰個係我

條撚樣原本戴帽
係要球球飛機射返啲波去安聯

新泥清

屌
有少少想印件古仔
但有啲on9

今屆4強算係咁 仲有幾場大勝 心滿意足了 btw 希望下年會對到皇馬

梅個笑容真係好仆街

我覺得唔關古事
係輸到8:2先躁

出面個個post都大讚P14

雖然成日反，但p14後備其實簽得過唔算貴，又肯坐，間中交到貨

班新仔嚟

都係個句
打迫搶佢落力過高文

擺明成班夾過

連續兩場歐聯淘汰賽入波呢啲虛火黎
利雲都做到啦
係咁勁就下場入 即刻印佢

好撚mean
故意要古羞辱巴 傷口上灑鹽

佢助攻佩嗰球仲癲

好似話如果古喺拜拎歐聯
巴要比500m猁
不過都冇可能

高文成日驚傷 P14肯衝又肯撞
但係琴日我話想佢留嘅舉手
點知無人舉

場場射幾多藍天幾球
入親都負負碌碌

畀古吐一下污氣

Thiago jm boateng走已成定局
如果今個轉會窗可以用呢啲錢入隻翼同右閘後備就好
（唔要p14）

左腳食糊
右腳飛機

保有話走咩

真心，學神隊水晶宮既踢法，拜出盡全力都唔會入到8球

借多季囉
國米冇佢位

拜仁8:2巴塞，拜仁成為歐聯歷史上首支淘汰賽單場入8球嘅球隊，巴塞就自從1946年首次單場失8球！歷史性嘅一夜！#巴塞AV夢

唔想打J但好難忍
打多兩日

buy la diu

爆咗budget今年sorry

究竟鳩華點解可以攞住哩班人教到咁廢
利申：反華

我都唔想反高華，但依家撐唔落

開局加仔甘都未入局失幾多位
死拜狗場場一開場都發夢

上場對車下半場頭嗰5分鐘

始終欠經濟 入局係要少少時間

經驗

屌你老母

今年轉會目標應該係睇下可唔可以留p14同thiago

jm 保定雖然好可惜但係都可以放走

其實提都係想去痢姐
痢狗出唔起錢既不如留佢啦

Thiago留隊係對拜仁球迷最好既強援

想問下係咪餘下所有歐聯都係閉門

利雲打咗加仔一巴

之後成班圍佢打頭打面添

屌你其實拜夠琴日上半場防守好撚廢
係對面把握唔到

不嬲都係其實

今場都幾明顯係賭對面把握唔到機會+一定入得多過佢
下場就真係被血洗

想講尋日防守係特別地廢

可能真係好有信心要壓上去搶中場

哥帥唔會比我拜再次得逞

下場史達寧玩弄Kimmich
Jesus angle break保定
迪布尼手術刀打殘Thiago同哥列斯卡
拿樸迪凍結利雲

哥迪奧拿將所有拜迷收皮，反哥必輸

Thiago 可唔可以唔走

尋晚場波完左之後佢自己會唔會有新既諗法

佢22定21完約
睇新聞好似話啱價就放

：屌你大家都玩抖音，唔傳比我！

哥迪奧拿，永遠令拜狗入唔到歐聯決賽既男人

Rodri限制梅拿走位
兩閘神勇守死基拿比高文

為搶咗腥出翻啖氣，真正血洗慕尼黑

有球p14 9射利雲反哂手咁屌

唔好意思呀想買拜波衫邊到抵

拜仁fans club～
或者21
暫時見到得呢兩間有promote

真係，成個後場空哂，搞到後面好容易比人湯穿

後面四件
真係唔覺醒有邊個可以好似vvd咁 1on1係穩
勉強計加仔 佢比人扭過可以追返

咩係21

明明大家同期踢過多 但踢落好似陌生人咁

佢會用行動證明教拜個三年攞唔到歐聯唔係佢問題
係隊波唔掂

Fb打21球衣就搵到

個~係咪專登

梗係啦～特點黎！

長遠計，中堅用返蘇利拍靴南迪斯先係正路

艾拿巴對抗數據其實超低

27打中堅唯一好處就得用波好，睇佢其實都唔係太追到波依家

睇過分析高層就係咁諗
但兩個都大傷
今季權宜之計又run得ok咪繼續用

Alaba右閘ok?

呢個諗法好大膽

如果T6走，其實可以試吓中場泡菜+alaba，打控傳
泡菜+G18中場就打高壓搶攻
反正alaba成日扭話想打中場

我都成日想打中場喎

哥迪表示我都係咁諗
紐亞仲可以打前鋒，好似有場表演賽試過

Btw今季都幾癲 雖然下場比哥狗炒
但對住多仔熱刺車仔巴塞都45678
話晒都近十年歐聯四強分子

哥帥用433
鎖死晒你兩隻閘
迫閪咩

你一上高位
費奴同拿撲迪就long pass 畀前面是旦一個拜狗條後防都收硬皮

返巴塞

今季定下季

今季好多隊都好飄忽
車試過贏雙曼輸阿
熱都贏過鏝
就咁睇都唔覺咁差

佢夠快
不過成日錯位姐

高空波弱
唔上搶
失位就一半半

Alaba 打中場出身又係
就嚟成隊拜條後防都唔係後防出身

我覺得今季靚d

我覺得flick見疤又老但又中意傳控先有琴日嘅戰術
鏝係第二個世界
Ederson long pass準過ter唔識串好多倍
中場kdb b Silva jesus 丁力 foden搶返你轉頭都得
唯有兩個缺點
左閘用cancelo mendy都唔太穩陣
出逆足cancelo既拜可以出雙槍將廢佩恰佢（gnabry好似都兩隻腳都ok? ）
另外就係根度簡 拖慢節奏大毒瘤黎 求神拜佛出佢

打賤種哥師bench左b華
真係幾難講

對曼城輸梗

唔緊要啦
反正咁多年都係前鋒猜輸打龍

好過輸比里昂，話曬前教練

琴晚瞓撚左
有邊個網可以睇返琴晚果場？

gna網慎入

thanks
G na都頂住先

WA GASLY CLS

全體拜狗感謝牙泥食屎

牙泥先係mvp

想問問，如何想down尋晚場波收藏，有無方法

拎手機影住電腦個mon

世界第一左右閘冇幾多場可以睇

在歐聯8強，拜仁以8-2的比分大勝巴塞強勢晉級歐聯四強，不過據德國媒體報道，拜仁在賽後只是進行了短暫的慶祝。

德國媒體表示，在比賽後拜仁全隊進行了短暫的慶祝，並沒有像以往的歐聯比賽結束那樣開派對或者辦宴會。全隊的格言是，如果他們輸掉了四強，那麼這次的大勝沒有任何意義。拜仁只專注於下一場比賽，只可能會在決賽後才有大型的派對慶祝。

講得好
今年唔洗慶祝了

買部有錄影功能的電視

哥隻右手搞乜

Bulk過抖音佬

聖拉返歐洲了
去我最期待嘅希臘聯賽班霸 奧林比亞高斯
佢要跟隨偉大嘅李華度嘅步伐了

唔係呀
你哋睇唔睇到有個傷㾗
啱啱圈住二頭肌個位

今日已經睇咗bein sports 個highlight兩次 連埋live三次

有得j好j

好想拜入歐聯決賽 仲要等多幾多年
Btw 2CELLOS 有條友好似jm

有排等，唔好諗

希望係加仔掛靴前入到
或者保方都得

今晚有冇人撐哥師

再次召喚牙泥！

我今日返工都瘋狂睇精華
打j打到虛脫

Thanks
我睇吓down唔down到先

哥帥贏硬利申迷哥

支持瓜帥大勝里昂

你地會唔會諗多左
已經7年無見過拜仁入決賽

曼一定大炒里昂啦

出面啲利迷惡到
討論下加仔係咪第一左閘都嬲到仆街

鬼叫佢地個太子鬥助攻輸比甘

痢狗不嬲癲癲哋
識親都無個正常

比多D時間加仔證明自己

今日先叫做正式第一季 有時輸經驗都正常
之後分分鐘變世界一

咁雖然我都覺依家既robertson勁啲
但都唔洗咁惡咁屌人呀
話哂拜狗真係踢場好波俾人j下都唔得咁

收息食早餐啦

咁都要燈==

唔係燈 係收息

不嬲惡
早排比atm踢出局我笑佢哋平常心
追撚住黎咬

今次撐牙泥

之前好多今季清貨特價喎

下

有泥神，救拜仁

1.07

上網團購唔駛三舊
依家好似賣20/21多

拜狗訓醒睇哥帥教材未

等睇今晚鏝10-0

里昂迫得和PSG
唔野少

中立球迷表示淨係睇依段拜完爆鏝，換轉你地里昂應該叫緊平安鐘

我拜咁多法國仔都算半隊法甲
支持里昂

就訓著 哥狗啲三中堅閪波

里昂冇華拉尼 鏝完全咬唔入

留力姐哥帥

試緊陣嚟打拜狗

下？

泥清hoball

哥帥一定追到㗎wo

最多咪12碼贏波

試陣試出禍

下半場無敵哥師反杯6:1

里昂1:0

其實里昂班人腳都唔差

一個aouar換你兩張黃牌

今年好大機會里昂拎 依隊里昂有d6冠疤既影子

哥帥無可能輸！反CUP一定係遲早嘅事！

馬列斯b華即反cup啦

呀華好勁
打機

勝利球迷感覺拜一定炒鏝，對里昂會難打好多，不過都一定贏

Kdb thiago啲腳法係球壇都算獨一無二

防線硬到

唔係燈鏝好似冇想像中咁驚

下場寧願對鏝

拜狗後防咁廢，對邊隊都輸架啦

都話今場試陣
幾耐冇踢433

下半場哥daddy發力啦
里昂咁樣縮守到幾耐

泥

冇留意開鏝希望佢下半場出返個勁陣 想睇有幾勁

哥帥咁多年功力唔係流嘅
反cup係遲早嘅事

想像下davies同甘俾丁力同mahrez輪流爆

應該話不嬲踢433
今場出3中堅on99
中間冇kdb 造波已經差好遠

咁多人爆閘

里昂都收埋個9號仔喺後備
睇下陣間會唔會出佢

鏝下半場就炒你456啦

當年對利又係on99無端端352
佢真係以為自己戰術大師

佢要反cup先顯得佢勁

真係醒下啦 哥帥唔係濕鳩嚟

唔係以為 哥帥係真戰術大師

佢都唔係唔通尼高高華係咩

66666

唔明你班拜狗咩心態
當年都係有哥帥帶，拜狗先至有德甲德盃
無哥帥，拜狗吃左屎好耐了
你班拜狗就日日提住比西超三雄踢出局
拜狗地頭蟲黎咋，你攞黎同西超比？
哥帥帶拜仁，就好似祖國比水香港人飲一樣！
拜狗要學識感恩！

希望鏝贏波

如果唔係我地輸比隊法甲野好柒

始終輸比大英超隊都冇乜野

覺唔覺得一場過好睇d

珍，睇隊垃圾波柒足兩場真係想打爛部電視

終於踢返433
要反cup了

8強4強決賽得3場可以任食黃
弱隊識玩tatical foul好好打

Kdb真係勁 下場會俾佢搞死

其實鏝最後仲有無俾人ban歐聯

冇

Agree

收陀地姐
比咗10m了事

無啦，罰錢了事

其實如果真係ban都幾on9

k咩db
根度簡都夠玩殘拜狗了

Depay慘到下下一打二

kdb fit撚到

KDB好撚勁

哥狗讓你60分鐘都夠然你法國野
Merci merci

Kdb😨🙏🏻

屎達寧

都係哥帥教得好

實扭到牙甘跌落地

射得靚撚到

唔撚燈啦
是但一邊贏好冇 睇咗三日好撚攰
唔好加時

哥帥留力試陣輕鬆贏

四強強陣對拜仁輕鬆456

哥帥用343消耗體力
再轉陣嚟反cup

Aouar好撚勁

真 鏝城快快手贏埋佢啦 有kbd 丁力一定得

係

睇哂四場就死

Kdb塊面越紅越勁

呢隊里昂真係俾人逐忽逐忽拆曬骨咁濟

用托同佢一換一有冇得諗

邊洗燈，邊隊晉級拜狗都係輸果隊

大把球會搶啦，ff少陣啦度縮死拜狗

屌丁力勁到仆街

耶蘇真係on9嚟

輸比鏝冇咁難睇嘛

唔好話kdb，俾里昂下下放呢d過半場波保定追條閪

吹唔吹offside

下場唔想對里昂呀屌

Haha

屌你牙

希望sule下場出到
唔洗輸咁橙

仲要個後防硬撚到痴線

rb劇本嚟嘅

3塊神主牌來痴撚線

講真條防線勁過我地個條好多

勁有戰術部署點mark人

歐聯決賽變咗法國盃

一條心撐里昂啦

psg真係西波嚟

丁力

連個龍都惡過淋病

四場八強有三場都係入兩球夠贏
係拜狗做壞規矩

屌燈到入三球

屌

有無哥daddy dump春gif

next輪到我哋被人輪8粒

梗係 杜里昂出嚟

屌丁力以後點抬起頭做人

決賽法甲內訌實悶死

Ederson

佢同耶蘇
一人一球golden chance唔入之後就比人入

比隊法甲野踢走，諗下我地以後點做人好過啦

上次我地對里昂係幾時

鏝上年打熱狗又係好撚經典

我係咪都喱係狗竇架喇

唔夠祖俾荷甲野釘走柒

當psg死？

德甲做第五聯賽啦今年

屠完祖記鏝城，下場到拜

跟

過西到里昂咩

乜撚嘢
下場咪對里昂

望到個denayer就淆到瀨曬屎
唔打了

身為半個鏝
真係唔係第一次睇到咁撚on9

好似係09/10四強

自膠咗sor

丹拿耶
鏝出身

認真, 真係唔好輕敵。
驕兵必敗

奧歷入3球+國王紅牌 決賽停賽

鏝聽日會唔會炒哥迪奧拿

都無可能夠當時國米打架啦

算唔算證明咗哥狗呃飯食

無霉西什麼都不是

踢到呢兩隊野走既波你估流咩

祖同鏝都食硬我地啦

對面教練真係有料

19/20
克羅地亞人入og+保定紅牌

邊個贏都唔緊要
過幾日我哋都要俾人屠

係，里昂到時唔好輕敵
拜邊夠人打

點都好啦 點都要笑下仆街哥狗架喇

見到今次我地自己球員賽後真係幾專注
我都算放心

半場前我提到鏝今場求輸
避免被舊東家拜仁大炒 及早離場
哥狗始終係哥狗

泥青真係拜區戰神

里昂個個ruby佬咁款
點夠打

對法甲隊應該出邊個！答我！

以為你叫我

大家都有力架，但我地果啲係紙紮既

點出都死，唔好搞咁多野啦

你女人

大家都法國
我哋個班玻璃做

Who?

四個都中槍

里昂先斬祖記 後過曼城 再屠拜仁

我地啲力架純粹係用嚟擾亂人臉辨識，撞唔起

泥清>>>>>費歷克

Sorry冇機會炒你地
唯有祝福你地下年加油啦
哥帥佢...係要贏歐聯的！

仲邊有人夠泥ching玩

哥狗獲撚獲都要揀歐聯賽事搞咁撚多野 係要擺啲怪陣出嚟

佢就算啦 個格同車迷一樣

屌喇星準撚到 可惜冇跟到

Lyon先殺意甲冠軍 再殺英超上屆冠軍 之後德甲冠軍 同法甲冠軍都殺埋 好傳奇嘅一年

見到鏝區啲迷哥收晒皮好心涼
條友根本大騙子
西班牙楊onq

我同車迷友好

唔係都唔會特登搵翻個po嚟cap啦

日日25 25咁叫sane做乜鳩

賣sane走去補右翼
有拿樸迪仲買左腳ake
痴撚線既

Shout out for 牙泥

黎明>祖>鏝>>>>>拜

我地都領教過三年

泥清

為國捐軀

真係唔係好明佢諗乜
明明請佢返黎就係想攞歐聯
你玩咁多嘢做乜鳩

我就係要佢教呢啲

個劇本似喇

唯一唔同係佢係決賽會比psg大炒
證明法甲三弟夠win你四大聯賽

德甲自此變成第五聯賽

好傳統既哥式敗陣, 贏控球, 輸波
到宜家都好憎佢

戰術大屍六冠
你識條鐵

請佢擺明唔想拎歐聯啦

鏝有人迷哥咩

鏝洗咁多錢都入唔到四強
諗返當年哥師加持下3連四強真係成就嚟

其實哥教嗰三年都係去到淘汰賽先來傷幾件主力
不過鏝今年夫添無得賴啦
同埋其實我地今年真係好彩有武漢肺炎俾我地休賽
唔係肯定無可能咁齊人打4強

鏝球迷

英超班撚屌係咁，算啦

笑到訓唔著

原本對車仔次回合應該出唔到利雲

所以好少過去傾波 名都改埋

變左佢地傷撚曬

曼城唔係夫添啦 少咗阿古路 不過都係果句啦 哥狗自己柒 到而家都唔撚明點解會唔用梅拿 晒撚咗幾年時間

哥狗第一年對賤種輸咁多粒都抵屌啦下話
果年無傷full team架

賤種黑哨唔計

果年真心未有黑住
不過踢唔出自己班波比人中出真係唔甘心

屌你老母以後邊個仲敢笑鳩法甲垃圾？

之前睇鈀狗同多狗兩隻狗咬狗又係賞心樂事

公道講佢算識用梅拿
唯一係打下體無啦啦收起咗佢

條友白咭黎
由佢啦

高華之流
仲要冇樣 不了

傻撚咗 果場睇個starting 即刻feel到賴嘢

理性討論今年拜仁有冇機三冠王

前幾年仲有施華甘賓尼阿古路咪又係輸

唔講其他 佢棄用小豬賣走去獌已經不會原諒他

大家準備好比里昂屠未
人地過五關斬六將,士氣大增
而拜仁就會因為輕敵出局

無記錯連國王都無得出🤔

我個人黎講唔算太憎哥帥拜仁，雖然佢果套係唔岩拜仁用
主要都係見到英超迷氣急敗壞開心d

呢度唔係鈀區喎ching

易食點殺蛆鏝

哥三本身隊波轉踢法唔再靠鳩搓係進步
但係收起梅

冇人知你邊撚個呀 死出去啦

條肥仔真係唔識架喎

賣m子先屌佢老母
死光頭鳩

唔係M子自己見到利雲來想走咩
定係13-14已經迫害佢

老老豆豆真係驚哥師認真mode打拜
好彩佢唔生性

我就費事抽曼城水
不過我希望哥迪奧拿繼續教你地隊波，支持哥帥長留曼城

正正常常次回合出返梅即刻屌撚住下體會嚟打

但係佢賣m子係因為要換利雲翻離
利雲同m子會點揀

講還講 唔好踩低對手

屌得好
仲要唔出m子搞到佢冇得爭金靴

我信下場對面嗰3塊神主牌真係可以0封到我地

條友假膠嚟架 爆咗好幾次閘

迷哥黨

驚里昂好過啦
人地贏鏝3-1,狀態fit過鏝添啦

最後幾場爭緊神射唔出佢
德國盃冇得隨隊去柏林

其實對鏝真係冇乜野

不過係英超球迷啲口吻搞到好撚心涼

瞓醒出篇分析Lyon點贏拜狗

反哥了

認真哥>>>>>里昂>正常哥
佢同杜曹癲少陣係真係勁

當時黎計一定係撐m子
m子先係同我地一齊贏三冠嘅前鋒

m子支撐唔起冇左2r嘅拜

哥正常=唔認真？

成日都係話拜超踢哂踢 買哂德甲球員呀
英超就唔同呀 競爭性高好多呀

認真咪打賤種咁

真 依兩年利雲真係好有說服力

死拜狗當人condom放逐人

大家唔好唔記得哥黎果陣第一個走既前鋒係me

你唔走點做土超神鋒

都唔講遠同搶口果d
淨係見好多人笑鳩巴塞租古仔份約容許倒戈正傻鳩
已經感受到佢地既世界有幾咁先入為主

能力不足係一件事
迫害個功臣係另一件事啦

何況m子真係大賽球員

琴日mon咗佢哋一陣
見到成堆人話買Alaba
好癲

咁又係
同國王一樣係土超正名自己

邊個黎教你都要走架啦，咁廢

哥禿唯一德政

我真係唔信我地高層會迫害
係都哥9問題

屌哂樓上兩條仆街呀

你就無所謂啦

麻友係雞係公廁

買davies都講咗好柒耐啦

又真係
M子同p14一樣大賽一定幫到手
反觀利雲今年四強肯定啞火

我覺得m子未去到咁差
最起碼佢一直嘅態度係好過過嚟拜仁頭幾季嘅利雲

哥溝通方法肯定你有出問題架啦
神醫都搞走左年幾 都唔知有冇加速咗佢後來既退休計劃添呀

今日又話買Aouar
幾有趣

利雲都態度差
季季20球以上

想當年三冠me對巴

呢個真 係得英超會set倒戈條例

係咁話係疤廢姐 拜狗對利/鏝輸硬
但事實係強如利物浦都輸過3粒比佢地先

8:2無論如何都真係一個壯舉嚟

利申：對利鏝兩隊波都冇野 只係唔滿意啲球迷既舉動

不過補飛講句，利雲呢兩季嘅拼勁係好啲嘅

佢去到祖已經幾乎冇入波咁濟
高華/76教應該會失一兩個德甲

利雲一開始態度真係麻麻
個陣佢好想去皇馬同C朗一齊踢
但係轉唔成之後都生生性性算唔錯啦

佢地球迷多
個pool咁大一定會多on9

咁呢件其實大把隊都會爭，咁樣打得出身價
里昂仲要下季無歐聯

歐聯決賽果球已經值番啦
雖然最後都係輸左

真

球傳中撞入去勁能到

可以話大賽 鳩>>>利雲

利雲>me
大賽: me

白痴一問 拎冠既話係咪就會有得踢下季歐聯？

但佢俾人dump去打翼喎
可能情況似賓周馬咁做翻主角就入波

剩係知歐霸贏咗可以打歐聯

你可以覺得佢態度好嘅
但好極都唔會搏得過m子囉
嗱，我講佢頭幾季咋下

贏r聯咪有
佢哋個勢實一路殺落去

is

贏唔到啦佢地

psg食硬

唔緊要，psg呢隊笑話一定會自爆

m子儲夠牌無得出啫

一向迷鳩最鐘意行運超人波追人
永遠記住13年肥鳩入利華果球

1516佢同戴巴拿雙箭頭入得10球
1617 買左西瓜先打翼

我果時開po會係最頂貼個行運超人以謝肥鳩

如果flick既迫搶但係前鋒係M子會點
係咪會仲撚癲

但相對flick係少玩高波比m子頂

之前係咪話德法甲早完季冇波踢好輸蝕

flick少高波？
琴晚咪左右兩邊閘狂斬

里昂好慘，格硬俾人屈第七

Kevin de Bruyne: “It's a different year, same stuff. First half wasn't good enough. Second half we played really well. Came back 1-1 and had couple of chances. It was then 2-1 and 3-1.”

似曾相識

史詩級

靚仔來講係

睇鏝區似足我地個三年講既野

哥帥幾有能力統治聯賽都好

永遠到歐聯都係會令人失望

輸西超都冇咁崩潰
幻幻摩納哥
決賽崩盤嘅猁熱
今季里昂
最起碼當年波圖反cup到

自己user name太垃圾抽德甲水都冇人知係曲

呢場真係好撚正

佢地眼中全部德迷都係=拜迷
再屌拜狗騎劫大德甲共榮圈

重溫我兩年前對哥帥評價

三冠嗰季兩隻閘咁撚勁，走去擺拿姆上中場
搵Gotze踢假9，逼走文仔
頭兩季長用拉芬拿打正選
第二季逼撚走神醫
歐聯淘汰賽三季作客未撚贏得一場
對MSN巴塞玩人盯人，用保定mark美斯
踢馬體會首回合收起列貝利同梅拿
試過有一季下半季對德甲頭7名都贏唔到波

當然哥迪奧拿都有功績嘅，唔能夠話佢廢，但我只會用「中上」去形容佢呢三年嘅表現囉

又幾得意

冠軍

如果走thiago入kdb點睇

痴線robertson 助攻多咁多
比較完都可以係davies 強

平衡唔到未必係好事
thiago可以單防中、雙防中、前插都得
kdb+梅一係單防中一係一個拉邊

老實robertson現時係真係勁過加仔
出面D recency bias好撚嚴重

但佢地d論點好撚on9
先唔講打法唔同睇數據好難比較
加仔場均4個過人英甲仔0.6
whoscored德甲7.52歐聯8.07
係咪計數據

死拜狗諗住俾里昂屠幾多球

佢有改到梅做利雲隻sup

波台真係好多痴線佬

泥真係好癲巴黎個場唔好燈留力ok?

咁我都會ff迪布尼既

個post推得咁快

Btw上面希帥講哥禿柒事
當年對msn唔係放聖拉係左閘位man mark美斯咩

你唔講我都醒唔起
其實聖拉變聖拉係咪都係因為哥狗

連續兩日太好笑

Kdb = J11 = C10

哥帥最大功德係改造泡菜

成班唔撚駛訓
CLS

話時話少見你上水

佢買啲人得返甘同烏仲係度
啲眼光差到

拜狗有得笑好笑
下場到flick腦短路排352

高文?
利雲多少都係因為哥帥先係度，唔係應該好早走左

：又要用三億

已經唔記得咗佢

收到風梅古雙翼齊飛喎

先生要來點保定嗎?

我記得當年啲疤狗迷哥黨屌鳩我地
話哥迪奧拿贏到聯賽盃賽都好勁，係我地要求高
但事實係76、高華都贏到
老希揸住隊老幾年嘅拜仁都保得住個聯賽

有冇盤競猜牙泥最後要食幾多舊屎

Waldschmidt都15m
咁arp都幾抵
唔買p14用佢我ok

屌奶星我漏咗堤
唔好屌我

哥狗又輸比反擊

咁數真啲都有五件，唔少啦

必須要講，當年甘美治同高文係雷施克睇中
再叫哥狗去實際睇下佢地波底
所以得泰亞高係哥狗係真正堅持上任就要買既人

德乙鴨
不了

佢又傷wor
究竟幾時先踢到一隊

zz追奏區

有時都會諗吓冇咗抖音佬拜狗會點
arp啲數據連係德乙都唔靚
zz唔差但基本功麻麻+波追人 黑人版gomez
好難做到抖音停到波再組織
Kane haaland 兩個唔覺佢會黎
放goretzka上前有冇得諗 反正佢依家大隻過抖音

賤種仲用緊賓周
巴so9
下體dc莫奶達
蛆戴巴拿c朗
猁明

過多兩三年爭崩頭

小弟睇好呢幾個

Piątek 25
Jovic 22
Schick 24

補返飛先lyon果幾個前鋒都好勁
下場反轉德甲

toko-ekambi屈身位
dembele同depay屈速
死未

仲有benatia俾人撚狗

對比利雲9分鐘個反應

外國有球迷討論緊簽唔簽P14好
我覺得係好既選擇

Schick真係勁
仲有thuram睇過幾場都幾勁

哥禿啲遺產
對祖記已經比morata定大巴一推就過

Peterson 回家

去港超啦條仆街

人工太高啦，番國米又冇位踢，倒不如減啲人工留拜仲好

唔知大家點睇哥帥呢？三年三遇西超，除咗14/15嗰隊太屈外其餘兩次輸得太肉酸。佢留俾拜嘅遺產可能得甘美治？

要不是黑同自柒
已經對冧賤種

其實雖然唔捨得兩老、隊短、小豬
但都要講一句，如果唔係佢地急流勇退，就冇哥利斯卡、甘、雞比上位，辛尼亦未必會黎

疤狗放唔低美斯就好似上年兩老咁，唔係交唔到貨，而係球隊冇辦法徹底改變

你可以話係佢第一個拉甘上一隊同好賞識佢
但甘打正選都係佢走左之後嘅事

拜狗識自動輪換

林志堅
佩利錫

佢改造佢打後
明明係RB佢CAM嚟

無記錯係1516保定嗰d傷撚曬先擺左個4閘陣？

真 拜狗都唔太戀棧權力
所以nubel係有料既都唔需要太擔心

佢變咗打中堅

我反而擔心將來利雲回塘之後無人接到棒

得罪講句，我好撚鍾意列貝利都要講
上面退左果班老野入面，最唔認老就係列貝利

佢會反教練

希望來季可以俾Lukas Mai同Cuisance上

Cuisance睇定d先啦
暫時個格好似d養唔熟既死o靚仔

根本2R嘅性格都係有啲自負, 所以佢兩個做唔到好朋友

借出去浸多季先啦

Mai借走咗好似係

哥正常=冇事搞啲事出黎

唔知係咪因為武肺休左三個月賽
諗返原來漢老會員大會比人圍屌、高華落台、百屌沙利到flick接手，沙利比我地吹奏返都係今季發生嘅事黎

近9場歐聯 拜仁8場跑動都多過對手

里昂今場跑左114
下場實撞死死拜狗

114姐 對hot dog果場都有115

佢咪變咗同尋日Eric Garcia 一樣
打中中key ball

請給fein一個機會

希望唔會變白人版聖山

鈀將會通殺多牛拜奪冠

sorry記錯，拜比里昂淘汰左

杜曹復仇記

佢好似去左佛羅倫斯踢？

係，新聞話佢想挖好多舊拍檔過去幫手踢添

拉芬拿見到今日既左閘自唔自卑呀？

•2016/17 Monaco 1st leg- Pep starts Fernandinho at LB.Struggled vs Mbappé+Bernardo.Hooked on 64’
•2017/18 LFC 1st leg- Gündoğan right wing & Laporte LB. Loses 3-0
•2018/19 Spurs- rests KDB in 1st leg & doesn’t start Sané in either game
•2019/20 Lyon- randomly uses 3 CB system

佢唔係右閘黎架咩

唔係拿姆/金右聖拉左咩？

拜狗首先比里昂淘汰撞到成隊收皮
然後去到下季初傷大半隊之下sane擔大旗
sane盡顯水貨本色交唔到功課
拜狗開季連戰連輸，ON9高層唯有炒費歷克祭旗
高層請返功勳名帥…哥帥返嚟救駕！
最後拜狗陷入萬劫不復之境

左閘係貝拿治
Alaba就防中/中堅/左閘不定
拿姆就防中/右閘不定
拉芬拿就拿姆打防中/唔係度果陣打右閘

16/8 今日蘋果啲廣告好撚正呀 買咗報紙未

好似見到有阿迷廣告

假如...係假如啊下，假如咁好彩三冠，登唔登蘋果

無假如，拜狗輸係100%既波
都可以登既...

終於有得抖返兩晚
晚晚三點chur過世界盃

好耐冇試過8強都睇得咁興奮

近五場對手得馬賽冇輸四球或以上
借c11比avb調教下啦

四場都精彩 係咪因為一回合過

單線，唔洗考慮聯賽輪換
單場，冇左以前高華d濕鳩保守陣(除左哥狗)
換5個，弱隊冇咁易因為體能唔夠收皮
16強洗牌，任玩tactical foul
個比賽強度唔係平時打中下遊可以比較

中立場一回合過精彩好多
對雙方都公平D，無咁多先主後客/先客後主爭拗
又唔洗計住數咁踢，例如話入完人地作客入球係咪應該保守d既戰術考慮
簡簡單單，贏就贏輸就輸

thiago好似同利deal好左
wish you all the best

媒體係咁講
只差拜狗同利傾好轉會費

其實不嬲都傾好哂，只不過利冇正式報價

今晚仲想睇埋暴聯

戰術大師

都唔知啲鏝屌咩
依家係哥狗唔中意用sane 屌返我地牙甘出口術

19000話佢哋勁過拜狗
直接skip去歐超睇佢教訓psg算了

都幾肯定就算sane唔走佢一樣唔會start
連馬列斯B華都bench

People are really overrating them at this point. Let them play a big team that isn’t in turmoil.
真

======
反佩channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

有冇人可以p佩個頭上去

駁唔到

應該會 高層好早已經話收翻佢翻嚟自用 算睇得起佢

今晚獌贏撚硬啦

r聯四強實力
只係英超太勁搞到佢地冇得踢

下季打歐聯

muller
Kimmich goretzka

打德盃/下游

Tolisso
Fein 性格帝

手機劣改

我屌
下個po頭要放

希望下季fein同牙星上到位

又改得幾好衰鬼

Jm8 同保定話過想走？留低做輪換唔好咩

訓醒未？
順便俾埋今晚料

根度簡竟然跑動仲多過甘

咩呀
今晚西維爾盃

其實拜狗都幾廢
歐洲二線

跑得多都冇用啦 麥佳亞都爆得贏佢

T6
唔爭在等多個禮拜啦
25到

你話佢冇防守就肯定係
但跑咁多又唔似鏝迷咁講完全零作用

跑咁多我理解為現位拎波/走位/協防
但佢拎完又踢刷鞋仔波比返rodri/kdb
又唔會後上
防守唔洗講
都唔知個stat點刷返黎
以前都話係歐聯決賽射入neuer
但一離開多仔啲靈氣冇晒

現今球壇真係唔係幾搵到T6既代替品
另外希望佢打埋歐聯先走

完咗先會傾啦痴線
反正都係四日後既事

jm8輪換都唔會換到佢咁款

如果利記出價走就走梗，希望可以留個完美句號

不過利好似想免簽多啲

Corentin Tolisso: "I see my future at Bayern. It is one of the best clubs in the world, if not the best. I've had some injuries, but I feel good right now. I was able to speak to the coach and I know he is counting on me."

杜

jm可能去費倫天拿同刀疤重聚

以為會翻西甲

曼迷早兩日先話曼聯同拜仁有得打55波
宜家竟然不敵西維爾

佢地贏夠霸氣盃俾其他人贏下姐

謝謝你最記得球倒掛

歐霸之王d歐霸多過佢d歐聯喎

今年想印佢

玻璃農夫
打psg就叻

好似冇特別講過
但佢會講武漢肺炎

明白既 Lionel

帕華出得返都幾頭癢
中場中都唔知收邊個好

仲要唔知狀態點樣

完全唔明點解牙甘半年冇打DR都可以有世界級水平
破大巴可能用佢仲好

要幾錢呢🤔
利申psg球迷 有興趣

發現馬會有bug

依家四隊 次熱嘅巴黎有3.35
已知嘅係拜一定無冠
咁只要我買晒PSG 萊比錫 Lyon 我就贏緊

又加持

睇一次笑一次
唔知佢當時諗緊乜

買屎賠屎

但佢真係分析得有point
其實冇撚得輸

佢應該唔想嬴巴咁多
但係場面已經完全失控
拜成隊波冇人肯停落黎

唉，上半場perissick應該已經戴咗帽

原來天野都反鳩

原來鏝傷左sane咁大影響
但哥狗上年都開始bench佢

而家又好似傳話柏華特出得返
但係睇完上場又覺得甘仔RB好似都幾好

甘成日一去冇回頭
好彩上面對面係vidal 艾巴

不過last一場是但啦

如果只係需要禁進攻掣擺佢本身都唔係問題
但見到對手既反擊力拜仁真係要認真諗下點防守
佢攻強守弱

基輔以前咁勁
不過都廿年前

如果決賽係拜對巴黎，想睇davies同mbappa賽跑

Davies 入到決賽？

四強俾里昂屌打
決賽係法國大戰
之後下年法國拎埋歐國盃

對基輔我有睇直播，舒夫真高＋列保夫勁到

果陣我咩叫足球都唔知

要睇返曼聯潮文

冇啦，今屆係法甲天下㗎啦

我哋都算半隊法甲呀

牙星係紐西蘭仔？ 唔係去左紐倫堡？

唉 skywild都抽鳩你水！

又好似係

開季前睇過佢同Arp踼Only

皇馬嗰場好似都有出

之後唔見晒

去左2隊嘛

好撚好笑
贏波就冰人 輸波就漸凍人

無廣版原來某連鎖波衫舖有賣
荃灣有分店諗住先去試吓

佢同隻大牛龜都係垃圾

成條後防加個龍都on99

邊間 聽日出fashion walk adidas睇吓有冇先
或者買完之後搵啲出名啲嘅波衫舖整

其實點解斜恩叫斜恩

好似係成日射斜

no
是咁的，舊登有個會員叫欺古恩，咁佢就開左個post話唔鐘意影打斜既相，但佢個user icon係打斜既

下半季好似踢過一場？
有幾下傳中

大部分時間係2隊
咁2隊jj無比賽都會有機會入一隊既
好似obm, musiala, jeong, BAM咁

[費歷克初試性感後防]拜仁球迷討論區 伍拾肆